政府資訊科技總監扮工室 二級電腦操作員

低等IT狗
個朵難聽到呢操作員

無人討論 份工唔值得做

要shift架
人工咁低點做

聽講d更好難啃，入左去都走好多，所以先咁快又請

講係咁講 事實上一班大學生狗衝緊

上年都勁多大學生報

SA係咩

CSA 5皮幾起... 跳都頂都係60%，明玩嘢
一係照請你不過要做SA嘅嘢

有正常朝9晚5唔做，走去做呢D 地獄輪更

有無人見緊呢份工

有呀，叫我填表查家宅

你係幾時收到

上星期

巴打幾時RD呀?

我尋日body check左，預二月返工

一定要15號前 唔係遲一個月跳point

我過硬，一個月通知

我2月頭返工 或者你等3月頭咪得 始終body check完都要等兩星期先有結果

我寫左返工日期喎，改唔改到先